香港警𨳍，專守廁格！！！

#釋放公廁

起來起來

有無人印

警𨳍入完女廁會唔會扯住出翻黎

仲守緊